鬥爭，失敗，再鬥爭，再失敗

「鬥爭，失敗，再鬥爭，再失敗，再鬥爭，直至勝利——這就是人民的邏輯，他們也是決不會違背這個邏輯的。」

毛澤東—《丟掉幻想，準備鬥爭》1949年8月14日

聽日絕對唔係咩end game，我地要打到贏為止！
我地可以不停咁輸，但只要政府輸一次佢地就永遠翻唔到身！
光復香港，時代革命！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

入去幫中學生手足手
過去接近三個月既抗爭入邊
[推上熱門］［92，93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

推

Dormammu, I’ve Come To Bargain

push